點解Siuma會譯斯爾馬而唔係小兒麻？😮

有冇ching解答😭

chinghoball

SiuMa Bay

ho yau mud

以為直接蕭馬

音譯唔係意譯